hi淡友（1105）

新朋友須知

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期貨、期權、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！
如需協助請致電戒賭熱線：1834 633

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位

牛熊證
==============================

牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

==============================

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

700熊搬上左470

開親post都升
今次就迎接千升

牛gel

做淡真係慘過做雞

期貨大跌！熊軍今次贏曬

Wa diu 大棍

聽日都升硬仲要自燈

又俾人加call

熊仔自燈得耐 係時候到牛軍

Cls 跌左咁多 一定冇可能升上去

牛軍講事實姐 輸就要企定

好耐無返淡友group, 以前啲咩布神係咪仲係度尻吹緊

見到熊皮牛就知聽日升唔起

回返啲比我加多張期得唔得

明日天氣晴朗

You are too late son

牛牛！知錯了

究竟前世要做幾撚多陰質野，而要今世做硬淡比人折磨同欺凌…

要幾多世都做陰質野 先要今世做香港人 日日比人蝦

有冇人睇納dee 準備回?

夾到

佢勁到補番2 月個裂口
唔敢搞佢

miki 15-min 係咪圓頂咗...

差百幾點就返到今年高位 科技大國係唔同d

係香港做淡

大棍

港期回返喇 聽日最多咪開241

香港做淡算唔錯 做淡美國都唔知要跌幾次樓

呢句真

日日V 彈

劇本黎

Sor 沽左10張

夾到好撚痛 屌

我就係覺過左龍
琴日cetx 鳩炒消息都話200% 都痴線
宜家反左手沽
睇下自己中唔中啦

升啦唔該

我有諗過，放棄

你望幾多

good luck

18000

熊軍領袖

將軍

都真係要幾大勇氣
淨係zm tsla兩隻都夠托

得一張唔夠

求升舞，各位跟我跳

算啦

打少左個0

你賺咁多

tsla 唔講
zm 一散水又係人踩人

升反而唔夠大注太慢

各燈神同我跳求升舞

又咩事跌

繼續碌返落去就岩啦

回比我加倉

師兄做淡跳求升舞咩玩法

係咪想變節

你新黎架？

牛軍心不死

收市先財報 但係未到收市張沽已經爆左

係新晉傻散

唔升點沽

咁你浸多陣就知我做緊咩

幅圖好似美女啲V彈

咩位沽阿近既都仲有幾日wor
驚閪咩
又唔係未見過隻野直落冇水花

夜期倒跌未？

你咪啦

未低水廿幾點

我以為你話你沽納

咁少

哦
咁你納dee 咩位沽

好好珍惜呢廿幾點bro

我冇沽 睇升

好串wor清

仲有成100點水位聽日準備243

呢個真

錫住講架喎

升返啦唔驚

250啦唔該

棍升咗10幾點

面神做完手術我決定吉倉觀望

唔係星期四先返？

夜晚黎講，邊度睇期貨最好？

係
所以牛埋呢兩日就算

將軍入左7200?

可能佢買熊呢

大狗真好人

熊軍快d走呀

夜期239上車機會到啦

夜期今晚242ok?

上埋243ok?

243ok?

其實我覺恒指上既水位好多
如果美女唔出事
今次真係250

224

星期六都做埋好
仲有咩人做淡

繼續阿

聽日上唔上到243？

唔好

淡友有排都未殺哂

237 樓下

港女

世界第一

淡友係殺唔晒架
今日多4單肯定又多左淡

如果因為果4單而做淡
果啲淡友係抵死

真

二次爆發嘛
咁國為國安法同制裁而做嘅係多啲嘅

咪玩

腩清整張火箭圖黎先

咁講係咪好衰

城城圖都冇張

熊軍有排殺

未update好似應該仲多咗

大户幾時震牛呀

好耐冇post過呢張

not today

23999個啲今日應該死晒喇？

佢再唔震到我碌鳩震

今個星期都唔會見到

咁我就放心牛了

又話游山玩水

玩完返黎岩岩好262

Tomorrow

安巴應該一路行一路上連登

可摸耳day after tomorrow

有陣時會收唔到上網 得閒影d靚相比大家睇

牛b死

風景不了 女就可以

熔b死了

會唔會比人ban我架

女就可以x2

拼多多返香港 更加要托

美團2.0

到時日日炒atm都夠

今日有冇人係海盜到搶到錢返黎？

牛左豬返轉頭

做海盜呀嗱

我有呀

搶緊

不過咪講呢樣，多人討論海盜又翻黎
咁難得中國船員走緊

熊船重到呢…

張圖舊嫁啦，我夜d up張新既上黎啦

嘩 睇嚟有望追返星期一果16k熊

想問好耐，我search見到有啲遠到外太空又仲有兩年以上先到期既牛熊證(例如萬四點先打靶既牛)真係會有人買？會唔會買咗都放唔到

升到仆街

咁搞法，聽日裂上去242開

連六巴都轉投牛軍
熊軍群龍無首阿

牛軍集合

輪商都未必睇，點知個價貴到1手幾千

暫時姐觀察中

納dee

熊軍最廢 原來隨便錯手 可毁了人一世

聽日我都牛一牛先

暴升又收錢

已經無嘢可以阻到港女升

美期回 夜期都繼續上

淡友之路 唔易行

敢過夜果陣就打靶
唔敢過夜果陣就中到啪啪聲

期241 現貨已經243

243熊 GG

期指星期一計兩日升1400

又JD又PDD又網易
唔怪得大陸唔入市 要儲彈

輪商會接既，不過多數都要調低幾格先肯接

蝕價囉

#淡友livesmatter

有人大手+1 痴線

直上243

熊將軍

100幾張期

跟升唔跟趺

大?

淡友係咪傻架 經濟環境好個陣又唔做淡 依家經濟咁差先走去做淡 冇常識 抵輸啦

岩壞消息已見盡

唔知大定細

細都好誇，1000蚊一點

可能將軍公司對沖

將軍話公司未收網唔知部署緊d 咩呢

夜期咁小成交 大戶要只升不跌唔難

有意思

一定

有無人抽網易？
抽唔抽得過

點解唔直接買美股？

我抽少少，但都應該暗盤或者好快走

因為我開唔到美股戶口

好耐無見，最近點？

少少即係幾多
我見我用戈間銀行 寫住0手續費
咁係咪唔洗錢抽

諗住玩番期貨

輸死你呀

歡迎歸隊！

你叫鴨，個媽咪話唔收手續費
你係咪唔洗俾錢隻鴨？

聽日點都應該先升後回

如果唔係就4支陽

個倉咁大 250以上唔難

無撚有錯

唔知 我無叫過鴨
但我以前第二間抽有寫收幾錢手續費架

老美落 夜期扯到

你用大新？

240熊得返隻腳趾係棺材出面

班牛皮熊靜啦仆街
成日諗住自燈自燈
大勢已定,同國安法一樣,全部野都係all planned
無架啦,個市會升到你唔撚信
而家上牛車仲有得生機
但你做硬淡,注定死路一條

今期港女威威 帶住美女升

今日豬左錢好唔開針
咁就同個fd講下啦
佢：做咩唔買跌 買跌咪唔洗輸
我：我就係買跌囉
佢：呢排日日跌喔

問：最近邊個平行時空跌緊

永亨
而家開股票戶口頭3個月免佣（買入）

應該腳指都無

生意難做

仲有腳趾咩

唔好咁傻豬啦
全世界得香港美國兩個市場咩
睇到香港咁大,可以帶住美國升?
香港係中國一個省都不如
林鄭宣佈封深圳關,要河北省個省長批準左先敢封

佢全倉熊咪日日跌囉

終於明“死有輕於熊毛，重於泰山”呢句點解
真係條毛都無

咪臭係 小小一個香港想學人搞革命 發夢啦港豬

你個野壞左呀

佢好醒無買

美股快點強姦我

樓上手足講得岩
水槍都無支學人搞革命
落街市買餸講價都講唔掂啦

佢一直都講沽空緊㗎喎

納dee繼續阿

除非美期落番24000，如果唔係港期會要高過美期，姐係話25000實中

牛b 死了

美股咁早跌今晚實升到仆街

嘩夜期賴屎

加咗期

想跟

連你都

正比機會我上車

到依家仲有邊個做淡？

老老實實
追左最少200個淡post以上
越來越睇唔透你地係牛皮熊定熊皮牛

我

我睇情況 轉牛

仲有咩情況要睇

黎緊應該轉場每月出糧搬一部份玩美股
有好多高質素公司值得買

Ihel巴

買完港股再睇返港女真心得幾隻可以做價值投資

我覺得支麻人同卷商 起緊好大既雞棚
（好多中支股回香港上市～制做國安法理好市場因素～
牛熊不平衡 3牛7熊 托到隻隻 中支股 上天 ）
所以要做牛軍了
皮毛壞消息當 好消息炒

已轉做好友

港女成日都比爺西同美女兩邊夾
特別爺西成日都影響港女

夜期升到懷疑人生

amd 我50入左後悔早2日49 個時miss左

港女好high

大家想升幾多，250夠皮未

高水百2點

238 -2左

唉

升乜9

我53j左
不過尋晚入tsla頭先放左都有28蚊美金袋左

瘋了

今晚夜期243

其實.....升啲咩？

美女升佢又升 美女跌佢又升

唔鳩知

都話好好珍惜個廿幾點

屌你老母,升乜鳩

捉緊一盤好大既棋，熊軍要做犧牲品

屌，今日放撚晒

無＋1好後悔

Miki 本身想跌都俾港女拉住

不要把自己看得太高

好撚彩今日忍痛斬左231熊 轉返錢入美股

東亞傳賣盤？！ 港人移民意願高漲 列舉國安法癥結所在！

先有先施,後有另一間百貨上市公司.
今次到東亞.
係米真係陸續有來???

幾間公司前後腳走人, 對投資者或港人心裡影響,大遠於實際影響.
仲要叫條七婆上京匯報情況.
真係只有更PK.

信到你唔信 好多傻散cash out哂/老強都轉哂保本，有排升

樓上唔好問升咩 鳥
依家 國家隊同卷商 合作做 好友 +支麻人
除非打仗 同死大人物 都好難跌 （爆三合大霸都應該會）

隻700 470收回熊聽日由佢擺吓先

今日哩句說話究竟講咗幾多次

高位跌落嚟個1300點，完全補晒

9:1熊

中哂伏

市場有信心 香港馬照跑舞照跳 聽日開始入返正股

所以要搵位入牛
好多支麻人（牛圈）都睇好
國家隊+支麻人+卷商+大戶合作做好友托市

呢幾日咁都豬錢真係要反省下

少少錢推郁夜期 聽日食咁多張熊證 fatfat

有突添
就快倒升1300

正呀

火箭

Who need bears
When we have cows

仆街黑期又升300點

ifc 開始多人

點解adr唔係好跟

快撚D升比我加沽

cls d中概股仲可以升係咩玩法
喜迎制裁？

90%熊軍 10%牛軍
蠢人多過聰明人
窮人多過有錢人

升joy

侵侵個制裁制咗喺邊？

佢比黑人制裁緊

佢自己都搞唔撚店 自從佢低估肺炎後 幾步棋都亂哂

熊軍快收隊，牛軍直上250

又上

300

你唔係牛軍

揾定熊仔先

咩年代，仲睇adr

最少殺到245

港期帶領埋美期扯上

700夠膽殺上470

支持

比個面 跌返800點OK? 以後唔敢再造淡

大師40000

牛1啦仲熊。。

我隻熊應該擺多一陣
睇700極限係440-445

我今晚真係好撚high呀

唔係升到260咩

升高啲咪幾好
唔通遲下趺到負數咩

聽日再升到咁
後日唔回你信唔信？

個分別就係 升市牛軍贏錢 跌市熊軍輸錢

今次我玩輪

慘過做雞呀😭

聽日即回？

聽日升超過500 一定大注熊 不過1000點外遠熊

分別係我乜都無

聽日又高開500

佢470定370都支持, 波幅大俾我牛佢熊佢賺下錢就得

3日加埋隨時1300-1500點

242

CLS242

升到所有淡友投降為止

好似納指一樣,由低位6500升到9500點無停

依加要買3000點外先叫唔近

聽日244

輪好難搵一隻靚o既
又或者要花多o的時間先搵到

248

入熊好時機

快穿243

g 持

準備243

傻淡仲未死心

升到幾多加沽好

頭先冇跟腩仔加call
是咪on9

到頂了？

熊軍

好大支避雷jump

呢個勢肯定升到250先識停
真係唔好硬淡

250

港期-1 DH斬

升市買熊啦

有冇聰明仔沽

我都想
口頭上支持你

你？

3個鐘都贏300點

支持你

搏得過
輕鬆食幾十點

我想舉手

我係賭仔

我有錢我會沽囉
同ray 巴一樣

ray 巴你止蝕會set DH 定係DH 多十點廿點咁樣
成日好古惑屌穿少少先再插水

阿婆都知制裁會跌點知幾日升千鳩幾點

DH，1點都唔可以多，穿就睇錯即刻打

出措施就可能真係跌喇

trump話疫苗進度良好

應該直上25000再跌

我依兩日都係不停試摸短頂底
幾好玩

佢就黎冇得撈

幾多點止賺？
升到咁
我諗唔會回太多

侵侵連自己嗰邊啲措施都未搞掂
香港WFC住先啦

阿婆唔知制裁跌之後，會有無形手托返上去

雖然阿婆已經經歷過2015年大時代

其實順勢好做，但我發窮惡
你班牛軍開哂party

牛軍我冇份
空倉

佢贏面由100%變80%姐
都係贏面高

推緊呀，無呀預平手走睇50點先dt下

Yen升到108 美股點會跌呀

應該落到24150

日指就快升到高位

跌得幾靚

掛。。。。。

見識到大芋嘅大熊trap未，成班傻淡

依下我都睇到
認屎認屁先

大户夾牛，夾熊都得心應手

新股專輯：傳拼多多在港第二上市
內地放水救小企！人民銀行：特殊安排與減息降準不矛盾

放消息trap晒班廢淡

你邊個位沽，我係避雷針上面

上面你都敢沽
無限摸頂大法？

最頂？24230呀

睇指標，超買，頂背

高位回一百點
沽張細執幾百蚊

24358, ig

拼多多二上市 牛圈話左假

納dee 就射
睇中左 照plan 行個feel 好正

似要食喇ray 巴？

今次係真跌定假跌

急咩，推止賺，中止賺未食
點都賺就賺到盡咪敢輸唔敢贏

好撚古怪

咁叻
我淨係睇到枝鎚同超買
但我都係會等佢落到鎚頭先會落手
係咪好渣

利申冇沽

越跌越溝

冇咁快啦
早洩咩

係喎
你叻
食左成一百點

Dllm 買熊又比人靶 之後決中做好友 大手買左納dee d股佢就跌

唔會，都係不斷試，多個指標只係代表唔會亂咁手多多咁解

Grizzly Bear 又做鳩GSX

頂背你睇RSI?

見到大家咁興奮
就知道係時候做淡了

呢啲時間跟唔上個浪又唔做淡 不如空倉算

隨機曼步

太遲

唔好忘記有9成熊同你同船

估頂真係唔夠你黎，癲馬

買左邊隻

感覺上好似準過RSI

熊軍踩住熊屍上

蝦呀婆

係多條線，參考性大d
都係個句，減少手多多既次數

我都吉倉

嘰

我都吉

幾點hit 止賺？

其實星期六巴仲洗唔洗翻工？
日日賺咁多

k巴又食中個頂?

hit中左137，差唔多100點執少少

依個頂相對易睇
阿婆都識沽
但高低手嘅分別就係喺咩位沽

估到你啦仲嘰

你依家開大期定細期？

2細，做淡細注d，做好大大注
睇趨勢決定注碼

比人斬到仆街又話你知咩

你依家轉投牛軍可以日日賺啦

又巨棍落

用ig做唔會好貴咩

方向中，又無計呢d .好在可以隨時玩到

大戶聽日記得打沉我隻牛船

納dee 張圖

咁撚靜

Hiiii

我仲未上車呀

hi

又話去玩

準備轉燈

掛住睇miki 都冇睇hsi乜9事上到咁撚高既

我係淡友咩個個hi我

係支針上面，坐得好安心

利伸：20 點止

慢慢坐，我食左你又做淡友睇成晚

我估坐到聽日都冇問題

諗住玩之前入隻223牛 玩完返黎睇下會唔會升到257

you 諗you去幾耐？

仆街仲未食

次次升市都好靜

9:1

9up姐 一兩個禮拜呀

去屌鬼妹

有信念未做囉

又升返了

啱啱換緊墨水姐

老美會跌既唯一機會就係宣佈出軍隊平亂

我都想

Trump講左有機會

到時就係我貪婪之時

一出就跌2000點

BABA adr 205
聽日搵隻qq牛玩下

軍工股大升

紫貝40歲未
以前係高登波po已經識你

20幾

得個5.4k 聽日上埋242應該入得個3手

你唔係450？轉左馬

硬淡天葵

熊軍集合 輸人唔輸陣

同出解放軍個陣有咩分別，一陣間唔出借啲意又千升

去信念唔夠呀

all in or 0

咁你應該未夠18就

聽講佢係俾人屌嗰個喎

佢輸到無信念

聽朝就太遲

真以前波post 已經見過紫巴

紫巴

今日千跌？

重上450

有無收到風

呢幾日沒入場好手痕

唱d aud課金落去

我睇末必，佢今次黑人單野處理得唔好，會係好大嘅致命傷

安巴，你依家係邊個位？會唔會去食西瓜蛋糕？

轉左喇
不過本身睇佢450唔會穿到
但換470穩陣o的

700熊將軍

你會唔會返去投票

堆黑人票係咁先

perth 咩黎 想食西多d

點處理？幾百年黎既積累

仆佢個街真係海盜，尋日有升10$，今日又10$

唔會，我反去會好麻煩

美領好似有得比在港美國公民投票

手足個票靠你

遲早全世界都軍隊替代警察呢個職位/武警

唔知，不過睇佢會唔會搵啲方法舒緩黑人情緒，依家佢擺明係完全無視左，咁樣落去真係凍過水

依家好似傾緊email投票

起碼唔好再用咁囂張嘅態度去咁盡講錯野

一定會食嫁喎

你收收皮啦
留翻啲錢去玩啦
玩你就專心啲玩啦

有冇聰明仔+1?

次次咁問完都開相反

何必呢

點樣相反法
頭先問完就跌左一百啦

明明就比我講嗰陣暴升左十點

咪執埋呢d石仔

係執石仔㗎啦冇技術

好簡單美期升港期唔跟呢個理由
就已經夠唔好追，2邊都唔好

贏粒糖輸間廠

我呢邊無

今日賺左1k
仲唔攞去叫雞等幾時

送俾大家

港女回返喇 聽日唔會高開好多

240 241必死嫁啦

仲有242 243可能開市先死

高水緊2百點唔會高開

月尾上返2幻8

七翻身咪4幻見

你估升完喇咩 準備又V喇

沒有call g的第六天

聽日開市all in牛算一鋪翻身

多手最後得返400

澳洲啲女掂唔掂？

日日迫害熊軍

侵侵快撚啲出軍隊啦

真係又到買牛日日賺嘅日子

feel 到美期宜家爬山
但一陣3點又碌落去
劇本

熊軍們別再燈了 放棄等打靶啦 下世乖乖地做好友 呀爺覺我地淡友既行為係危害國家安全要殺曬我地

邊個國家都一樣，做淡等跳樓

做淡=反社會人格

有冇人覺得而家技術分析好似冇以前咁好用
超買多數繼續升
超跌會繼續跌

242熊係咪死硬

246都當自己死撚左，繼續升飽佢

246又未死既

聽日悔改對沖返算啦

未試過

哩個表係咪講緊券商持所有股票既總值？

殺

245點撚算
set止蝕

未開都收左皮啦，返工對沖啦

其實港女係咪會升到同美女差唔多先停

但美女日日都升

日本妹其實升得仲誇張

你啊爺對你真好 我無呢啲啊爺

仲敢買245
我買25500都驚佢呢個月食鳩左我

琴晚講左，係

又有得睇熊軍靜靜咁叫春，好爽呀

琴日都講埋美國會炒刺激經濟措施成班傻淡仲唔信，上埋250啦

ig上到24300,今日挑戰24600

熊軍G，快啲出嚟叫聲嚟聽下呀喂，係咪要牛軍屌先識叫呀

美期大棍

仲邊有熊軍呀星期一死咗一大半，琴日又死多D

我唔信呀，一定有班硬頸熊死完又加，唔係唔會仲係2:8

最後嗰堆今日死埋
我睇開市都直接246

裂口補都唔補
直上島底穿頂
巧bu巧

骨都無埋

升400幾點

笑死

起碼25000先識停

無好倉係手

琴日都唔上車

上車食左

唔洗咁急食

熊皮牛
好似腩仔咁

哩啲情形熊軍G只會愈升愈沽，因為低位冇買又唔敢高追最後手痕又加過，牛軍認唔認同

過左夜期 仆街了

美期又出DH

認同

升到懷疑人生就會入牛

屌 熊軍悔改 忍唔住了

忍唔住就叫聲嚟聽下喇

港股同道指比，仲落後千幾點，仲有得升

熊熊哈

咁嘅勢 起碼追多兩日牛，星期五先好沽

邊有得咁睇嫁

然後就跌

有冇人同我一樣今日開始戒赌

戒

走人呀

唔知結果就叫賭

結果唔緊要，最緊要過程

數據無得呃人
事實上就係2:8 比

你咪唔好咁睇

戒賭熱線 1834634

我241 put jor

戒賭了 琴日排牛過夜入唔到 DLLM

同意
我仲要美股無比夾
港股夾到傻

我真係好後悔好嬲自己

限制注碼就得

個賭場日日開

覺得假, 日日比人睇住食咪去第2 間

利伸呢個星期幾次比dh掂一掂死晒

有賭未為輸

無必要，打工對沖算

大船係熊99%死 再加早上panic buy 隨時上250

9：30冇左

今日上幾多好

9:01就打左靶啦

252

死咗架啦，戒賭了

早晨

牛市一期去做淡RIP

升爆

多得清出個淡post引晒班傻淡上船喇

咁佢過去嗰幾千點真係唔係咁睇，又俾佢啱左

佢真係夜晚開淡 零晨跳船

傻熊就望住佢升上太空乜都做唔到

我期- 證+

兩邊加晒，識玩

淡友比啲信念ok?

裂口高開245

期244

期都244
現至少246

唔好話225沽 反彈231沽上來既熊軍都輸到仆街

補埋裂口
上啊

九點爆升

今日上248都有機

開巿入會唔會已經DH已出趕唔切

俾返d錢禾

牛一

日日裂口升
今個月3萬點

啪啪啪

睇好期貨251

成人台有咩啟示

屌呀 得60牛
仲以為過2日先爆上

上到250可以殺到班淡友驚，令淡友轉好友

。。。

爆升就無人

升災

靜到仆街

死晒

今日做乜升咁多？

尋日6點入錢落牛牛到
而家仲未收到

輸鳩曬無交哎

睇勁假而家高開180點左右

1299 同 700 拉高150點

已經改名

高j牛

國指10000點

巴打熊仔rip

有無靚牛no. 我轉投牛軍初來乍到

贏咗一份糧，輸翻兩份糧，戒賭

以後都唔會玩... 我去取消曬所有acc

咁快又有新人，換血週期真快

你沽左？

琴晚240大手加咗call

手多多

咁應該真係可以諗下開淡

屌我miss 左美期落番255 上車
無野係手on99

大家贏多D，我出翻去做野先

唔係又升呀嘛

玩美股啦
易玩好多

一定升

雖然240唔算靚位，但都好過冇

有冇咁升得呀

加下248熊先

all in 熊未

一年之後再講，可能動物真係唔適合我
等股災買正股長渣就算，應該係會買美股

冇跟你是咪on9

我都mon咗好幾十個po 只係熊軍轉牛軍姐做淡轉到仆街

家姑呀

尋晚240 熊嘅巴打點樣？

有冇number

輸錢唔緊要
贏左份鬥志

上面咁多重熊
點都殺一隻掛

裂口400-500

平倉，食左先，成千點再-1

Ig 245

屌你cls
係咪上多d 成人台就得架啦

夾淡無手軟

Hi 淡友

期指好倉食糊？

Qq 開435 又拖住

25000熊不死傳說睇嚟都

會再上淡倉食屎

熊軍投降

唉，走熊，以後唔玩股了

星期五前打到佢骨都冇埋

你係比熊玩

24336-1睇跌 做v

啪

打咗了

賺錢啦

開市allin牛
再輸唔玩

得300點

好識玩

止蝕啦7500 CLS

無1隻成份股跌

溢價縮晒

大家咁話，ching睇中邊隻

熊軍開始有逃兵
牛軍要小心

腩仔你一開始玩輸左點調整再赢返

牛牛船仲有位

阿里4%！？

225先係不死
250唔知見唔見到下個禮拜日出

7.65 7500想走

是

你都幾撚屈㗎喎

7200 7.36
希望坐到250
全捐612

熊軍應當悔改

牛市莫睇淡

想牛qq點睇

美國宣佈制裁都可以從低位推咗千五點 當唔係壞因素都唔係好因素掛 咁都得

比返d錢我

到底升啲乜野

口交制裁姐，交兩個蛋散就算

243

一國一制，回歸爺閪懷抱
升

佢買咗升
其實基本分析同技術分析全部都係垃圾
金融投資書，掉入垃圾桶啦

大戶志在夾死243

佛系賭徒正式收皮，各位再見

無原因
大戶買咗升咪升
香港交易所本身就係一個大賭場

琴日一批 今日一批
條熊柱真係好撚長 好心up

我地安心上班

睇來真係夾死左好多人
咁係時候

你數下無左幾多熊仔
我諗6-7000張

果陣我淨係知唔可以再信市場分析、財演講嘢

盡量做單邊唔亂反手

期指回返咁多一開市又跌返

係250

恭喜你領悟到市場真諦

特登殺 243

未，應該仲要夾埋250

大戶發發

反手熊執左20萬wo
當然數字無意思 要睇個本

期貨回緊？

係，你地繼續牛就得

回完啦

牛軍

補返今日裂口姐

落到240先係好淡重新開戰

一樣價入 4300股

幾易炒

好撚慘冇仇報

巴打點部署

熊將軍在此

殺完即回
你吹呀?

QQ又係435呢個位，噚日又係呢個位入豬咗

咁心態點調整

又吉倉 執左26格

大戶咁好人比我+1

on9 成晚都唔敢 IG 對沖

8蚊個啲咁點算

抵死啦 學人高追
7.65有8.x都唔走
唔係以為會上返10蚊呀?

熊船輕晒，可以開船

7500咪坐下
又唔會打靶

將軍都會輸

想放晒，再反手7200

Qq 又瀨屎

經過貿易戰之後 上年開始唔玩港股
Trump講兩句又上又落 差因素唔跌
升又升唔上 真係玩美股好過

希望今日唔好上啦，留翻兩三千畀我搭車都好啊

反手熊

淡友慘過做鴨

牛船都輕

唔好追牛呀大家 一陣會有返241-242既位架

悔改有用

反手算

再上再上

好耐冇見到升啦唔該巴打

熊得QQ未

引淡加沽 再殺上去

冇睇個市一排 個人輕鬆左

669最強反彈皇

呢排都開始轉玩美股
華納巴打諗唔諗住入

我都係 趺千三決定唔理
點知升返千五點上黎

屌你老母又輸幾千，戒賭了

仲有無熊軍

又返黎啦？

一定有仲會加沽添

心態我都唔識講
果陣我都係輸到仆街諗住輸埋就返工對沖算
但之後每次買都諗咗好耐先做，唔會手痕就買
你離場冷靜吓先啦
睇真啲先落注
機會時時都有
而家呢個位又係開始細注嘅時候

Qq 又跑輸

一齊加沽

50281

連爆升1500點，應該死晒

冇 供qqq 炒tqqq算
其他都唔理 美股投資科技股就得 太多嘢根本睇唔晒

245 都上唔到 廢

番黎笑下

50027 反手

不如一次過殺埋245啦屌

qq做乜9？

一日殺一批咁 等d遠熊以為有希望

你輸完之後用幾多本追?用牛熊定細期? 我應該會離場一排

應該總會爆升

又殺一日淡友

老實講, 條上升軌好靚, 絕對有能力再上

今日又要做嘢
希望晏就得閒啲執格仔

+1

即沽

識玩
24348熊

家姑

都未入到就準備打靶

打了

Rip

跟

388 沽得未

收到風 10點滅世巨棍升

又要再揀過

連渣都唔留D畀我咁殘忍？

唔洗10點 9點半開局已經死左9成熊

屌你個市 美國制裁+國安法都可以升返千五點上黎

250啦唔該

上300

51980
24500熊

麵神買完隻熊講咗句星期四見 之後真係升足咁多日...

啪埋245?

睇消息炒股注定輸到仆街
基本分析同技術分析都係呃人
今晚翻去掉鳩曬D投資理財書

11點都未必頂到

你當佢流?

Qq 開車幫手拉上245喇

我個人覺得炒牛熊憑感覺最實際

一直跟緊佢呢個神喻
利伸平時唔會買牛 係呢幾日買

今鋪我信李c
佢呢排好堅

唔炒了，無呢個sense
以後有錢乖乖地儲下美股好過
香港市我應該都唔會再參與

輸過先明，恭喜你

唔玩香港市，太西，以後買D美股儲下好過

0.014入左50281
0.027放完就打靶 好撚彩....

火中取栗

美團又破頂啦

佢今日點玩 想幫佢奶

而家轉軚仲有機會追返之前輸果d

一向憑感覺炒
覺得啲大位穿到穿唔到去買

佢而家買上

go go go

通常一咁諗就撞正入市摸頂

買牛保平安

又買番上喇？

唔賭了 祝大家贏多D

多數隔一排都會返翻黎

係時候反手買牛

好堅
反手再反手

熊好似值博啲

屈機反手之鬼

點解咁講
呢到好多巴打都係技術分析 佢地都贏好多
炒消息如果係流就唔會千跌啦 個問題係千跌完你再追 咁你係搏緊再有新消息喎

走撚左tim

撐你

會夾架

有無qq 邊個大行買睇下

牛軍有位上車了

我過兩日就去cut港股戶口
開個sofi投資美股

下個消息係乜野....

2次爆發?

依家只不過係消息影響都大
冇消息姐係好消息

Qq枝棍

qq傻左

qq

月線上針似月頂，put真係玩命

技術分析 太多指標啦
呢個話入 另一個話出
睇得多自己更亂

今日反手牛嘅熊軍應該會俾人打多巴
三日升1500補埋裂口先反手

528表決個日一早話左1300點pricein哂
佢地都要追熊咁冇計啦

今次呢個升勢追渣應該無乜得輸
堅係直上太空格

Qq 又海盜船

唔會最近買 最近美股bubble都好大

係call

再也不敢相信技術分析

我無信念，走左反手

51980 食8格
今日收工算

qq咩事？

AASTOCK D 牛熊廣告好賤... 好似以前叫人吸煙D 廣告

個市係咪應該升完？

入咗熊
搏佢唔穿244

Qq唔撚對路

琴日Q熊轉HSI熊...
唉

58531

又禁住黎屌

最好係，留翻兩千畀我搭車都好啊

一路只玩700熊

熊軍上呀

QQ轉燈

本來唔洗輸

壓彈弓

430死托

最後身家 熊左700同3690

升熙300點,做乜春

timing 唔岩

Qq 俾人禁住黎屌bor

上路

其他板塊托住 睇睇隻友邦 3%

Qq轉埋燈

殺呀

有6 格了

3690龍市

同時打劫兩個海盜

最好升到248 比我沽落去

發生咩事？
㩒住左升唔起？

QQ

qq乜事

我隻7500幾時先番家鄉

仆街 輸撚左1000

qq食屎啦，陀衰家

走Q熊然後轉HSI熊打埋靶
我真係想跳落去

熊3690輸左

3690呀

Qq 做咩撚

睇下241 守唔守

qq落緊地核遲左起身無入貨

落返241 比大戶入市先再上

平左先

Qq又拖大盤

比大狗㩒低吸貨

QQ d資金係唔係轉曬去9988

點睇都似攻上245多過落241

QQ熊上得好快

即係玩埋今日

未見爺閪入場各位睇路

攻上246 之後殺落去 玩返5月個range

某個股升到ba ba聲

郭家隊唔夠錢…

隻熊趺到得返 0.014
好彩有信念
最後平手走到 手續費都唔洗蝕

尋日都講佢高開必回係定律黎

佢個升軌咁靚，唔夠擔搞佢

回到地核

我係回咗先入

下次10點後隻q出方向先入啦

440不死Q熊

呢d咁既市真係亂買跌就仆街

396先靶，今次坐陣先

qq又準備上返去

屌排唔到q牛升咗20格

但係仲未返頂WOR, 呢家唔入就個個星期個TREND 都向上升, 到見佢回個時先入點知原來撞正熊市就慘

啲牛郁都唔撚郁

有無no.

有無人炒D 極限熊真係淨食佢0.002-0.003就走人?

依家牛唔牛得

24169-1

dh好似未出

豬晒今個月嘅錢…
以後唔玩動物了
以後唔做雞

51364

Qq瀨曬屎 點樣day high

牛軍準備火箭

比個例子你

有無700 買賣盤

上面有 善用圖片模式

呢D 大戶其實係一個人定係可能係證卷行自己買賣?

玩呢D心理壓力有幾多,只要一棍,你玩10鋪格仔都未必追得返

一棍打到0.01X個價就跳得好唔合理 都唔知斬唔斬好

qq大棍插

去到個時係唔係已經同個槓桿可以無關?

又話騰指，唔同方向既

今日244都唔知上唔上到

睇多陣

落啦

好彩一早放左隻700牛

睇左QQ熊但唔敢買

你sure？

佢今日有任務要鎖牛熊,殺左千幾張,牛BB又岩岩出世
你唔入貨大戶邊有錢賺

冇可能 等下浪先啦

上245啦

有你地睇趺我就放心了

係囉，如果真係好極限果D,大手放 又會有人敢接既？

情緒主導啦 越近啲人越爭住放驚死冇骨執
到回返10-20點隻證又升返5-6格咁

俾條生路行下

就黎忍唔住再牛
得返今日可以day trade 牛
聽日面神就返黎

買我對家啦

本身都牛緊

3690真係好痴線

你睇十檔可以見到券商自己會接